{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047608",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 연리지풀빌라"
    },
    "text": "慶州ヨンリッジペンションは慶州ファンリダンキルに位置しており、徒歩3分の距離です。 リビングには大型ビームスクリーンでテレビ、ネットフリックス、ディズニー、ユーチューブなどの視聴が可能です。 宿泊は最大10名まで可能であり、ゴルギと韓屋構造の構造になっています。 バーベキュー場、屋外プール、室内ジャグジーなどプライベートな空間をご提供します。 ペンションには22時以降に入室される場合、事前にご連絡ください。 バーベキューの利用案内は利用時間は午前15時から夕方9時までで、炭とグリルは無料で提供されます。 客室はメゾネットタイプの一軒家構造のため禁煙されており、プールはお湯とぬるま湯を備えております。 屋外プールや屋内ジャグジーは制限なく利用でき、手軽な服装でご利用いただけます。 屋外プールの料金は冬期の12月から2月までお湯を使うと8万ウォンで、3月以降は無料です。 室内ジャグジーは無料でご利用いただけます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ヨンリッジペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州ヨンリッジペンションは慶州ファンリダンキルに位置しており、徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ヨンリッジペンションではどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヨンリッジペンションでは大型ビームスクリーンのテレビがあり、ネットフリックス、ディズニー、ユーチューブなどの視聴が可能です。また、バーベキュー場、屋外プール、室内ジャグジーなどのプライベートな空間もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヨンリッジペンションの宿泊人数の上限は何名ですか？",
            "answer": "ヨンリッジペンションの宿泊は最大10名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨンリッジペンションの客室はどのような構造ですか？",
            "answer": "ヨンリッジペンションの客室はゴルギと韓屋構造になっています。"
        },
        {
            "question": "ヨンリッジペンションのバーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨンリッジペンションのバーベキュー場の利用時間は午前15時から夕方9時までです。"
        },
        {
            "question": "ヨンリッジペンションのバーベキュー利用には何が提供されますか？",
            "answer": "ヨンリッジペンションのバーベキュー利用には炭とグリルが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヨンリッジペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "ヨンリッジペンションの客室はメゾネットタイプの一軒家構造のため禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ヨンリッジペンションのプールはどのような温度ですか？",
            "answer": "ヨンリッジペンションのプールはお湯とぬるま湯を備えています。"
        },
        {
            "question": "ヨンリッジペンションの屋外プールや室内ジャグジーの利用には制限はありますか？",
            "answer": "ヨンリッジペンションの屋外プールや室内ジャグジーは制限なく利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヨンリッジペンションの屋外プールの料金はいくらですか？",
            "answer": "ヨンリッジペンションの屋外プールの料金は冬期の12月から2月まではお湯を使うと8万ウォンですが、3月以降は無料です。"
        },
        {
            "question": "ヨンリッジペンションの室内ジャグジーの利用料金はありますか？",
            "answer": "ヨンリッジペンションの室内ジャグジーは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヨンリッジペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "ヨンリッジペンションには駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 605
    }
}